[純粹討論] 我想問 factcheck憑咩

到底係無法庭審判之下

一件嘢如果唔係體制規則

你憑咩話自己factcheck到

佢地會話

我憑實力fc返黎，點解要比人fc返

憑我好憎Donald Trump

最好笑既係Washington Post呢D極偏頗既報紙係最鐘意Fact-Check做判官

我真係唔明

其實除左當時人 同埋法庭有say話係fact之外 d左仔憑咩

最搞笑係香港有d所謂本土派 民主派都沖出黎柒

用以正視聽為屏障 係度幫民主黨洗白

據我所知一件事實唔係媒體重複報導就會係真或者假

我見有d癲到話通常各大媒體有報就係真 但係問題係依家各大媒體係可以連總統發言都封鎖埋

呢個都算 仲要quote埋d本身就唔中立嘅source 去論證